[1Q題]知唔知邊個tvb演員肺炎仲會去做gym？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為肺炎仲做gym啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

辛苦曬樓主

非行動post，拉

好大波
白滑

4gaylo

屌你諗住喺回覆到先會見到李斯